我今日問一個相熟NDS春節翻唔翻鄉下

12月個時問佢翻唔翻
佢話：回去，因為香港很危險。

今日問佢翻唔翻
佢話：不回去，因為內地很危險。

佢鄉下同武漢幾近下

連登標準答案
翻你老母

春你老母節

咁佢問嗰個人係支那人呀嘛

佢唔返就最好 如果被人傳染之後又返嚟香港嘅話會好大鑊